msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/email_marketing.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6718\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::email_marketing"
msgid "E-mail marketing"
msgstr "이메일마케팅"

msgctxt "Addons::description::email_marketing"
msgid "Synchronizes your newsletter subscriber lists with MailChimp and Mad Mimi"
msgstr "MailChimp 및 Mad Mimi와 뉴스레터 구독자 목록을 동기화합니다."

msgctxt "Languages::subscribers_menu_description"
msgid "Manage newsletter subscribers and settings."
msgstr "뉴스레터 구독자 및 설정을 관리합니다."

msgctxt "Languages::email_marketing.subscription_confirmed"
msgid "Thank you for subscribing to our newsletter"
msgstr "뉴스레터를 구독해 주셔서 감사합니다."

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscription_confirmed"
msgid "Your subscription has been confirmed. No extra actions is required."
msgstr "구독이 확인되었습니다. 추가 조치가 필요하지 않습니다."

msgctxt "Languages::email_marketing.subscription_pending"
msgid "Email confirmation is required!"
msgstr "이메일 확인이 필요합니다!"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscription_pending"
msgid "Thank you for subscribing to our newsletter.<p>A confirmation email has been sent to you. Please use the link in the email to confirm your subscription</p>"
msgstr "뉴스레터를 구독해주셔서 감사합니다.<p>확인 이메일이 전송되었습니다. 이메일에 있는 링크를 사용하여 구독을 확인하십시오</p>"

msgctxt "Languages::email_marketing.confirm_subscription"
msgid "Please confirm subscription"
msgstr "구독을 확인해주세요"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_confirm_subscription"
msgid "We received a subscription request from you. Please confirm it:<p><a href=\"[href]\">Click here to confirm your subscription to our newsletter</a></p>If you received this email by mistake, simply delete it. You won't be subscribed if you don't click the confirmation link above."
msgstr "귀하로부터 구독 요청을 받았습니다. 확인하십시오:<p><a href=\"[href]\">뉴스레터 구독을 확인하려면 여기를 클릭하십시오.</a></p>이 이메일을 실수로 수신했다면, 간단히 삭제하십시오. 위의 확인 링크를 클릭하지 않으면 구독이 되지 않습니다."

msgctxt "Languages::email_marketing.subscription_confirmed_2"
msgid "Subscription confirmed"
msgstr "구독 확인됨"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscription_confirmed_2"
msgid "Your subscription to our newsletter has been confirmed. Thank you for subscribing!"
msgstr "뉴스레터 구독이 확인되었습니다. 구독해주셔서 감사합니다!"

msgctxt "Languages::email_marketing.email_subscribed"
msgid "You were subscribed to our newsletter"
msgstr "뉴스레터를 구독하셨습니다."

msgctxt "Languages::email_marketing.text_email_subscribed"
msgid "Thank you for subscribing to our newsletter. <p>If at any time you wish to stop receiving our emails, <a href=\"[href]\">click on this link to unsubscribe</a>.</p>"
msgstr "뉴스레터를 구독해주셔서 감사합니다. <p>언제든지 이메일 수신을 중단하려면 <a href=\"[href]\">이 링크를 클릭하여 수신 거부</a>.</p>"

msgctxt "Languages::email_marketing.email_subscribed_2optin"
msgid "Subscription confirmed"
msgstr "구독 확인됨"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_email_subscribed_2optin"
msgid "Your subscription to our newsletter has been confirmed.<p>If at any time you wish to stop receiving our emails, <a href=\"[href]\">click on this link to unsubscribe</a>.</p>"
msgstr "뉴스레터 구독이 확인되었습니다.<p>언제든지 이메일 수신을 중단하려면 <a href=\"[href]\">이 링크를 클릭하여 수신 거부</a>.</p>"

msgctxt "Languages::email_marketing.unsubscribe_successful"
msgid "Unsubscribe successful"
msgstr "구독 취소 성공"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_unsubscribe_successful"
msgid "Your email has been removed from our list."
msgstr "귀하의 이메일이 목록에서 제거되었습니다."

msgctxt "Languages::email_marketing.export_all"
msgid "Export all"
msgstr "모두 내보내기"

msgctxt "Languages::email_marketing.enter_api_key_and_save"
msgid "Enter API key and save first"
msgstr "API 키를 입력하고 먼저 저장하십시오"

msgctxt "Languages::email_marketing.warning_email_exists"
msgid "[email] is already subscribed"
msgstr "[email] 은 이미 구독 중입니다"

msgctxt "Languages::email_marketing.new_subscriber"
msgid "New subscriber"
msgstr "신규 가입자"

msgctxt "Languages::email_marketing.sync"
msgid "Sync"
msgstr "동조"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscribe"
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr "뉴스레터 구독"

msgctxt "Languages::email_marketing.tmpl_subscription"
msgid "Email marketing: Newsletter subscription form"
msgstr "이메일 마케팅: 뉴스레터 구독 양식"

msgctxt "Languages::privileges.manage_email_marketing"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privileges.view_email_marketing"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privilege_groups.email_marketing"
msgid "Email marketing"
msgstr "이메일 마케팅"

msgctxt "Languages::email_marketing.error_no_list"
msgid "Please select mailing list in add-on settings to start import"
msgstr "가져오기를 시작하려면 추가 기능 설정에서 메일링 리스트를 선택하세요."

msgctxt "SettingsSections::email_marketing::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsSections::email_marketing::mailchimp"
msgid "MailChimp"
msgstr "메일침프"

msgctxt "SettingsSections::email_marketing::madmimi"
msgid "MadMimi"
msgstr "매드미미"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_show_on_checkout"
msgid "Newsletter checkbox on checkout"
msgstr "결제 시 뉴스레터 확인란"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_checkout_enabled"
msgid "Tick off by default"
msgstr "기본적으로 체크 해제"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_double_opt_in"
msgid "Double opt-in"
msgstr "이중 선택"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_welcome_letter"
msgid "Send a welcome letter with the unsubscribe link"
msgstr "구독 취소 링크가 포함된 환영 편지 보내기"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_service"
msgid "Email integration provider"
msgstr "이메일 통합 제공업체"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_mailchimp_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 키"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_mailchimp_list"
msgid "List"
msgstr "목록"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_madmimi_username"
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_madmimi_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 키"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_madmimi_list"
msgid "List"
msgstr "목록"

msgctxt "SettingsVariants::email_marketing::em_service::dummy"
msgid "--"
msgstr "--"

msgctxt "SettingsVariants::email_marketing::em_service::mailchimp"
msgid "MailChimp"
msgstr "메일침프"

msgctxt "SettingsVariants::email_marketing::em_service::madmimi"
msgid "MadMimi"
msgstr "매드미미"

msgctxt "Languages::email_template.email_marketing_confirmation"
msgid "Email marketing: subscription confirmation"
msgstr "이메일 마케팅: 구독 확인"

msgctxt "Languages::email_template.email_marketing_welcome"
msgid "Email marketing: welcome letter"
msgstr "이메일 마케팅: 환영 편지"

msgctxt "Languages::email_template.email_marketing_welcome_2optin"
msgid "Email marketing: welcome letter (2optin)"
msgstr "이메일 마케팅: 환영 편지(2optin)"

